有時扮扮吓工扮到有啲內疚感，想搵啲野做吓

但發覺都係無野做
最後都係繼續扮工

蛇王師

扮工師

連登首席印定追擊師

仔

內疚師
係公司欠左我 我唔會內疚

點解要狙擊

點解師

問題師

狙擊師

被狙擊師

好多人就係扮下扮下就升左做經理

本來都覺得好爽
但最近好怕
因為個個都好忙
我好似不被需要
好怕比人炒

內疚師

lunch 食咩